有冇人絕對唔會買二手車

最近識咗friend個friend
傾開車
佢話佢對車有潔癖
唔會揸人哋用過嘅車
而佢宜家即係佢第一架車就係model s

雖然我都冇買過二手車
但我從來冇排除過呢個option
畢竟有啲車香港已經冇官方代理

純分享，覺得條0靚仔好on9，以為佢買過十架八架全新車
點知由頭到尾得一架

多錢蝕咪買一首窮撚咪買二手囉
利申 窮撚

佢架model s 係香港要打稅前買落？係既佢都算叻仔

打你老母

好悶呀，可唔可以正常啲？留埋晒啲無營養既comment 又對個topic 無任何意思，不過我都估到你下一步要講乜架啦，又係屌我老母你慢慢

咁其實你又冇講錯
Model S遲啲都係支那製

Erm 其實架車上落船比啲車手開曬苞，如果接受到潔癖都唔係好勁

made in china 同 made in the usa 其實分別唔大，啲chips, 電池人地一早係唔同地方做好晒，係運去gigafactory 都砌姐，分分鐘以裝工計，大陸gigafactory 仲好過美國廠

女佢又點?

然後tesla職員都要由車場揸架車出嚟佢先收車
N咁多手

我調返轉
因為吸引到我嘅新車數埋都冇十架
但係舊車就一大堆想買

所謂新車咪又係行左幾十公里

咪係 比sales 坐過哂
一落碼頭鬥快姦車返鋪
好玩

打稅又係支那話？

好撚酸

有畫面

但唔係應該上拖車? 貴D既車

二手車 = 二手床+二手床單

但比到d人幾萬蚊就買到架車溝mk 妹

我見好多時公路d 馬莎拉蒂都只係包哂膠就咁揸
都幾擔心佢散唔到熱
可能拖車錢就收左, 有冇拖邊個知
你見好多時買新車到車主手都有至少十幾km 就係咁解

咁無得講，架車製造過程都要經人手
全新車都係俾其他人有限地開一開包

其實得拉利以上級數先會拖車返

其他全部四五點落船 比sales 維修部
踩過百返去
所以點都有幾十公里

正常人買新車定舊車都係錢作怪，為D咁嘅原因我覺得係精神病嚟

豐田都會

買全新車係為咗避免上手車主係煙剷同香精怪

如果因為冇錢所以買二手車
我建議不如搭的士

係hk，買車真係非必需品，香港交通數一數二發達